咪就係你啲標題黨搞撚到成版都係何君堯囉

仲好意思叫人用腦
唔好俾人帶風向呀
乜柒失焦呀 你地有份造成架

假標題一兩次就work
而家click入去 十個有八個都標題黨
跟住有啲撚樣無睇內容
又另開一個標題黨post 乜柒失焦

屌你老母好撚好玩呀
叫人用腦前
麻煩開標題黨post個啲都用咗腦先啦
直撚接打番好個title啦 屌你老母

[文宣] 元朗7.27呀！幫推pls

[溫馨提示] 似乎大家又開始唔記得。。。

[警告]有一股勢力好恐怖 會令運動直接結束

戰略分析 今次真係成場運動最關鍵一步 請巴打聽細佬一言 入內討論

失焦撚中計撚

連登已經中左政府計 政府淡化開槍事件

睇撚到燥

學下上邊成堆post啦
俾埋link你推呀

完全無人提開槍 係咪已經慣晒
身邊個個講元朗同何妖

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

真 用標題嚟屌人失焦/叫人集中番係好不智

睇到好燥
元朗單野集中一兩個post講咪算
跟住又有一堆玩假標題

係

有好多個何君堯post都無事實根據鳩吹

唔好再推元朗住！記得上環 開槍 開大燈 射催淚彈！！！！！

真係太撚多假標題黨，出面以經水深火熱，睇到真係屌那媽

樓主真係好有心力

標題黨全部都係戇鳩仔
你講乜我都唔會推

睇到堅嬲

Agger

班傻閪以為自己好撚醒 成班冷氣狗頭軍師指點江山

成班風向撚
乜乜柒柒帶風向
其他正常post我自然會幫手
你開埋啲垃圾標題post 唔使旨意我理你
啲咁低莊既手法根本冇需要用

我幫手推正經post

開十鳩幾個post去屌人唔講 又唔諗下人地真係有行動力嗰班已經拆鳩埋人地個墳廢事同你廢up